搭正12點對住窗外大叫一分鐘

可以嗌口號，亦可以鳩叫吐左今個禮拜既冤鬱氣。

外國都冇事都會咁做。
每晚都嗌，嗌到撒回為止。

利申：琴晚發夢見到

輕推，冇同好就由佢沉

推

嗌完好開心
細個成日同個鄰居互嗌
希望今晚有人應我

推多兩野，今晚冇聽晚都會有。

推多野

推多最後一野

黎啦

早少少講，仲有1分鐘都無

28分鐘前岀po？？？

聽晚繼續

弔，岩岩過左無得嗌

推！推到大家都一齊仿效呢個做法

輕輕一推～
聽晩叫

越叫越悽慘

---------------------------------------------------------------------------------
咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

星期六遊行前做

Push

一陣中午12點做